交友App究竟要點玩

想出pool但係Hi完都唔講乜
而家有人Hi都唔敢覆
我係咪要A0一世阿

直接問 how much

Hi 我想屌你

you seem like fun

唔好咁啦,我仲係好純架

當自己心理醫生入咗精神病院同啲傻佬講嘢就得

怕羞咪轉一轉方式 , 問佢 敲乜煮

唔想叫雞阿,我要初戀阿

Hi wanna fuck?

直接send jj相

同男朋友app識 兩年了 準備結婚

對方SD返JJ相俾你點算

哩d app 玩得愈多愈唔再相信人

畀咗相未

有相睇嗰啲App嚟

咁可以開始傾吓平時鍾意啲咩有咩興趣嗰啲啦

唔同APPS有唔同特色，你想係APPS識人拍拖要花D時間。
有好多都係約炮
玩APPS 的同時，擴闊生活圈子都重要。

咁點樣擴闊好?

最緊要勿認真

去下D 朋友GATHERING或者上下堂，學下日文、韓文，多女
或者去整下甜品。。或者去參加D行山、跑步組。睇你想遇到D 點的人
自我增值、強身健體之餘，可能遇到好人

69

無人叫你當佢係雞架嘛

大膽